警告！現時有大量分化POST

基本上每次有勇武兄弟做野，就有大量post出現係連登。
意圖分割勇武與和理非，呢個已經成為規律。

今日未完，大家都唔知聽日會點。本人建議，下次再改進。現時全力支持先。

有咩聽日再拆！

記住
不分割，不指責，不篤灰

今日勇武組被分割而亡，聽日和里非會被分成罷工派，冷氣軍師派，遊行派，集會派，鍵盤派等等

港共會逐派對付！
記著！走琴今日係因為我地團結，真係有鬼佢地都令到好多香港人覺醒，脫離基礎勇武！

F5!
記住三不！

手動推，將所有分化post沉底

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

正評負評都覆一覆推上去，等分化沉底

鑊鑊都係咁，啲人出晒去，就一堆人小事化大，不斷開post指責，引人互屌

大家應該推多啲行動post，資訊post，見到得謾罵，負面，冇乜建設性嘅post就唔好理，或用不推文

零衝突要搵大灣區新聞報
姐係話如果無衝突人地連報都唔報呀
啲紅底藍底報紙寫乜根本就唔到我地話事，為左頭條寫乜而同手足割蓆值得咩？

仲有乜撚野叫冷處理警暴呀
有得佢地打到人成地血唔好理？

我無話唔理
我話慢慢理
而家人地擺明要spin

Up